IZONE完全破壞左IU首歌

02:20開始比韓仔笑JM9

真真對腳使唔使咁仁

好恐怖..

咪色我個妹

大佬呀好尷尬

Po返個原唱先..

惠元我女友

幼稚園雞仔合唱團

哈 死傻仔

2:20個到俾twice會派momo出嚟dance break..

邊個天才諗
不過估唔到牙降唱歌原來咁好聽

人哋係唱歌line...

你個名暴露左你係降飯...

勁叻女

係呀 我牙降死忠

人地上個節目唱舊歌嫁wo

你UP乜春

幾正

是但啦 見到佢地就夠啦..

我唔想見到牙降...

下原來牙降有份..?

我自細聽高耀太都不得不承認呢個超越左原唱

舒華多左 扣左少少分

你都on9

牙純開心舞